連登仔好野!

個位拿得好好!!

準確反應事實! 反應市民真實訴求!

勁!